馬鐵真係好on9

d位坐得3個人勁撚迫，坐喺度個冷氣勁到仆街 仲成日有陣怪味 垃圾大陸車

戇鳩得過d戇鳩又要坐又要屌

唔係馬鐵on9
係中國製列車on9

覺得on9就可以放棄
全港起碼6百萬人排隊放棄支那籍啦

支那車啲冷氣好集中咁吹
其他位熱到仆街

坐5 分鐘已經吹到流鼻水